修例風波：消息指墮樓科大生腦幹死亡 正準備拔喉

昨日(4日)凌晨於將軍澳屋苑停車場墮樓重傷的周姓科大學生，消息指他已經腦幹死亡，正準備拔喉。據了解，警方仍在調查事主為何當晚會出現在出事停車場。
根據出事停車場環境，停車場3樓樓層的其中一邊接壤行人路，而另一邊則是高低相差數米的停車場2樓平台，不排除事主當時記錯方向，向2樓平台的一邊逃跑，跨過欄桿，最終墮樓命危。

source?

東方報

東方

希望係流料 定住呀

求下唔好。。。。。

Please don’t

自己跳樓？

please

屌

大步攬過唔該

姐死左？？？？？

返黎啊

no

手足唔好呀

Please dont

唔好呀

唔好．．．．．．．．

唔好死啊，頂住啊手足

我地等緊你架

黑警填命，屌你老母
黑警死全家落地獄

明報：周同學引流術失敗 未能減腦壓

#1082 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

黑警填命

腦幹死亡已經係植物人？

仆街 此仇必報

香港警察殺人

幫手推呀可唔可以
當我求下你地

唔好咁就去咗吖

據了解，警方仍在調查事主為何當晚會出現在出事停車場。

黑警掛住推卸責任想話人係暴徒

應該俾黑警UC推落樓

警甴做緊假證據假推測, 想推哂個責任

求下你一定要頂住

腦幹就係大腦控制心跳呢類 auto function 既部份
呢 part 死幾乎可以話 rip

利申：自細成日睇 discovery channel

要撐住！千祈唔好有事

腦幹死亡，即使吊住條命都係植物人

填命！

腦壓太高降唔到, 都係遲早問題

攬炒！！
攬炒！！再攬炒！！

反正香港人打狗最多都係打兩棍
無可能力敵。
只有經濟攬炒，香港人先會贏！
共狗開始急了，要班popo發癲，
一邊就係咁出新聞話暴力就黎完。

黎緊又SOGO感謝祭，又聖誕新年，
係攬炒既最好機會！

[認清重心]經濟攬炒

對唔住

算喇 比佢好好咁走好過救返好辛苦咁過下半世

要開死因庭 , 如果無黑警阻礙救援 , 相信好大機會救得番

>>警方仍在調查事主為何當晚會出現在出事停車場

DLLM on撚鳩重點係你班畜生喺室內亂放TG 呀!!!!!!!!!!!

.......

唔好

眾籌搵最好嘅腦科醫生做手術得唔得?

其實我唔想"警方"查，根本有"利益衝突"。我想消防加英國調查專家查。我.........唔信彆察，就算你話有白警我對政府無晒信心。我只係一佪微不足道的和理非........

11月5日（星期二）反送中活動簡報

【全民V煞日】
時間：1930
地點：九龍西，傍晚將公佈最終目的地
TG頻道：

資訊以TG頻道最新公佈為準。

無用

屌你老母香港警察

。。。
眾籌撐落去，可以嗎？

炒車好嘛

填命

希望炒車

唔好呀，返黎呀
唔好過橋呀

希望唔係真

求下唔好，我寧願輸

都有可能。

香港警察請填命

好撚傷心

希望唔係真 希望唔係真 希望唔係真

殺人兇手香港警察

腦幹死左就算唔拔喉都冇可能醒返 連基本呼吸心跳都要用機器維持

無用 最黃金果段時間比黑警浪費左

what the fxxk 乜L嘢記錯方向啊

好呀去得舒服就好

唔好呀!!! 醒呀!!!!

而家真係死左人啦，香港人，想點？

東方收皮啦

我地對你唔住

仆街黑警

唔好走，返黎啊

好心痛

唔好啊....

不如諗下點解市民寧願跳樓都要避開警察

集氣頂住呀

結婚個對黑警係邊個！！！
不得好死呀還命呀！！！

Noooooooooooooooo

我唔撚信係自己跌落去
你班黑警殺人兇手強姦犯
生生世世閤家百病纏身不得好死落地獄
啊!!!!!!!!!!

撐住呀

頂撚住呀手足!!!!!

手足冇事 要頂住

死黑警

求下手足有奇蹟出現

鬥嬲大賽正式開始
繼黑警還眼、還牙之後 又多個口號啦

都死咗好多人啦
想繼續搭港鐵返工

想像唔到身邊嘅人一夜間變成咁.

點解咁多人死傷, 我地連最基本嘅都爭取唔到

政府要交人停職好易下次火燒旺地

相信有奇蹟

繼續返工炒股啦it狗
呢度冇你嘅事呀，等着俾人拉去集中營啦

唔知可以講乜喇，加油，頂住呀！

唔好啊

手足

分分鐘唔知有咩內幕

已經死左好多人啦
上新聞既有
寫遺書又有
寫係牆都有
唔好當之前果啲係condom 啦

死黑警一定想用任何方法去spin走佢地整死學生依個事實
黑警還命

曾4度「死亡」的男童戰勝 父母簽紙拔喉前奇迹甦醒：上帝救了我

有奇蹟呀

全民開花

係拉都拉你先啦 曱甴

黑警填命，屌你老母
黑警死全家落地獄！林奠全家、港共仆街狗官個個全家填命，橫屍街頭，等入地獄！

頂住呀

黑警阻礙救援填命呀屌你

警察你地查都係想搵野賴架姐
想話唔關你地事啊麻

香港人生生代代都會知道
因為你哋令到一個年輕有為既青年死亡

唔知當時點樣1造成墮樓情況
但點講都好
警阻礙救援成半個小時都等於殺人無分別

頂住呀！頂多一陣就得架啦

暴政殺人

隔離post講左 叫徐岸暘

報仇

what the fucking police

唉

黑警填命啦仆街

醒呀！！！！！！！！

輸到跳樓啦垃圾

腦幹死亡=死亡
無法復原
自己維生唔到
一拔喉會直接完全死亡
黑警死再家 再全家落十八層地獄

屌⋯⋯

消息指姐 我唔信

諗定身後事啦it狗，不得好死啊
一世匿埋係個鍵盤度幫班狗含撚啦

填命呀！

有可能

手足唔好啊

唔信呀
啱啱蘋果先話佢求生意志仍強

輸咗一世股票做死一世it狗
Cheers

你又做過咩咁巴閉呀英雄

行出黎睇過

大家除咗嬲仲會做啲咩？

講真，呢 d case 死唔去，吊著條命，係仲痛苦過落地獄。

頂住頂住

行得返出嚟 我短兩年命祝福你
兩年每星期只食2次牛肉
講得出做得到手足

pppishhh

你google下腦幹死亡
唉
好撚灰

唔夠你咁英雄嘅，it狗幫警狗打飛機
惜英雄重英雄添

pishhhh

頂住阿手足

我成世唔食肉

全世界今晚出黎暴佢老母

點解呢個世界咁唔公平
希望如果義士真係要投胎 唔好再翻嚟支那或者香港
去北歐 去一啲有民主自由既安穩地方 唔好再同我地挨

頂撚住

響被拖延果30分鐘，同學嘅腦細胞一個一個咁樣死亡⋯
腦部創傷本來就係最需要爭分奪秒嘅情況，拖延越耐，創傷越大，越多後遺症
更何況盆骨受傷，引致大量內出血，冇專業嘅醫護同埋器材，根本冇可能響條街度就咁止得到血
刻意拖延救援，根本就係謀殺

有無人可以去將軍澳手足墮樓果個停車場影下相？

ppishhh

說實話……
就算撐得過，之後既生活都好難過

或者咁都係一種解脫

點解要咁對一個大學生

屌佢老母臭閪死黑狗 快撚d搵黑狗填命

唔好呀
手足返嚟

黑警殺左人 今次仲有冇得唔認

希望係假新聞！！！！！！！！！
周同學你一定唔可以出事

好傷心

跪求上天憐憫佢

六百萬加N＋1

要死既應該係班曱甴

呢家其同六四一樣
劣幣驅良幣 低學歷諗住整死哂班高學歷
衰左 香港唔止衰100年, 重有老年化社會比你挨

事到如今仆街屎為都冇回應，不配做校長

唔好有事 約左煲底見

Fc?

曱甴除咗網上嘴炮，重識咩

出到黎見狗就跑，捉到返去成隻死狗咁
聲都唔敢聲，打到你仆街掉落海就啱
垃圾

頂住，我地要煲底見架

on9仔 我邊句幫差佬打飛機
係鍾意笑柒你班垃圾呀 吹咩

上網係威係勢咁 原來冇料到
洗唔洗幫我username唱通街遣責下再畀個嬲嬲呀？

共產黨，死全黨。要同九千萬黨員玉石俱焚！共產黨，等食草啦！

好撚心痛

下個到你啊 屌你老母打靶仔

loser
隔住個mon 都feel 到你嘅人生幾咁可悲

你地有幾撚嬲啊 最後咪又係唱歌摺野

【15:50】周同學家人突然到訪深切治療部病房，有2名市民在門外為周同學祈禱。

根本半開放式都唔應該用TG，肯定好危險，黑警殺人填命，老婆仔女受返

曱甴可以有幾winner? 睇過
做過咩咁英雄講黎聽下，冷氣軍師

push

又少咗個手足

市民叫黑警還眼，政府無制止警暴
依定要叫黑警填命了

TG令佢睇唔到路，同黑警搞到佢延誤救治先係主因，唔好講到係佢自己記錯路既意外

大家唔該share 係FB IG，THX

推

好心你班連登仔驗下智力
eq又低

好地地又得罪你 重屈埋人撐警

啱嫁啦 繼續表示憤怒然後繼續開post啦
曱甴 冇撚用

真 咪撚搞錯因果

消息：墮樓科大生疑現腦幹死亡迹象 (16:14)

警方昨日（4日）凌晨於將軍澳發射催淚彈驅散示威者，科技大學22歲男生其後被發現倒臥尚德邨停車場重創，兩次腦部手術仍未能控制腦水腫及出血情況。據本報兩個可靠消息渠道獲悉，科大生疑出現腦幹死亡迹象，包括瞳孔放大。其中一個消息人士表示，傷者「兩邊（瞳孔）一開始已經無乜反應」。醫管局表示，截至下午3點，科大生仍情況危殆，留醫深切治療部。

傷者的家屬下午3時許抵達醫院，另有一男一女市民到醫院為傷者祈禱。消息人士否認傷者即將拔喉。

根據非牟利慈善團體香港腦科基金網頁資料，要證實傷者腦幹死亡需要兩名醫生各自進行測試，包括雙眼瞳孔是否對光線全無反應、雙側角膜反射均消失、耳朵被灌凍水後，雙眼有否左右移動等，最後才會進行窒息測試，即拔喉後病人不能自主呼吸，合共7個測試。此外，判定腦死亡，需要觀察一段時間，長短視乎導致昏迷的原因而定，但不能少於4小時。

返工喊左小小

係俾狗拖延救護車害死

希望流料

頂住！你得㗎！唔好放棄

Dklm 黑警

其實放得壞消息出黎都預左唔得， rip

你同陳百祥都無分別
加油繼續炒股

慘撚到正皮返自己

屈完人撐警 屈其他？垃圾連登仔

不如我cap圖你睇唔係我禁，你點？攞黎柒

好心你啦
有心機去搵證據證明你啲警察好無辜吧啦忠犬

好心你啦 柒咗就搵窿捐啦冷氣軍師

殺人放火金腰帶同人講證據 告到未判都當你贏啦小朋友

繼續係到開post打飛機當自己贏啦，第日清算呀嘛？

依家一個捉你兩個呀傻西

成街都係啲殺人放火金腰帶嘅警察 你都唔好咁撚折墮把口仲衰撚過佢地
希望第時你屋企人跳樓/比人強姦都仲咁大聲攞彩
自己跳樓講得咁撚爽
死戇鳩仔

做咩咁肯定啲狗會揼人落海？
唔係無可疑咩
做咩叫警察做狗啊～咁你咪衰過狗？